就大批831被捕者今日同時預約拘捕的睇法與狗隊封受害者口的方法

有post估狗方就係想透過大規模鳩告證明831無死人
何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

所以狗方有呢個想法唔奇

應該係通過收買,恐嚇令受害者家人唔出聲
係近一年就安排各式意外令死者直系親人合理身亡

唔好覺得亞媽/亞爸果邊的親戚會堅持追究
關係差太遠

仲有用簡易程序告人有半年時限

其實就算有個別例子姑姐支持追究

狗方一定先殺遭輪姦的受害人,或殺人後偽造自殺現場
可能起初用供個女仔出國讀大學,送公屋/錢去穩住人全家
再恐嚇唔接受就屈你全家坐監
我估刑事檢控專員豬狗不如梁卓然就係用呢手震懾遭狗方強姦的人,所以街坊都遭告暴動

跟住就係保安局李家超係新疆學的所謂反恐
簡單講安排知情者意外死亡,所以大把區死唔整好交通燈

推

乃至於最先話doj 用惡意誣告威脅新屋嶺輪姦案受害人封口其實都係討論區流傳先

我懷疑係有睇唔過眼的知情人士扮野放料

推理懷疑係好事

但係點樣實踐到真係做實事掲露真相而唔在係推論

Push

人地會同你講，人就死左喇，要唔要錢